<strings>
  <string control="Core_chkShowGenresText">Wenn aktiviert wird der Names des Genres immer im Genrebild angezeigt. Wenn deaktiviert wird der Name des Genres nur angezeigt, wenn sich die Maus auf dem Genrebild befindet</string>
  <string control="Core_chkSourceFromFolder">Wenn aktiviert durchsucht ember Verzeichnissnamen nach Tags (=SourceTypes). Wenn deaktivert wird nur der Dateiname durchsucht.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayFanart">Wenn aktiviert werden Fanarts nicht in der Standardansicht angezeigt. Dies könnte auf langsamen Computern helfen die Geschwindigkeit zu erhöhen.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayPoster">Wenn aktiviert werden Poster nicht in der Standardansicht angezeigt. Dies könnte auf langsamen Computern helfen die Geschwindigkeit zu erhöhen.</string>
  <string control="Core_chkShowDims">Wenn aktiviert blendet ember die Abmessungen der Poster und Fanarts oben in den Bildern ein.</string>
  <string control="Core_chkUpdates">Wenn aktiviert prüft Ember bei jedem Start ob eine neue Version verfügbar ist.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteNfo">Wenn aktiviert werden NFO Dateien beim speichern überschrieben. Wenn deaktiviert werden diese nach .INFO verschoben</string>
  <string control="Core_chkLogErrors">Wenn aktiviert werden alle Fehler in folgendes Logfile geschrieben: &lt;Ember Installation Directory&gt;\Log\errlog.txt.</string>
  <string control="Core_cbEpTheme">Wähle das Theme für das Episoden Layout.</string>
  <string control="Core_cbTVShowTheme">Wähle das Theme für das das TV-Serien and Staffel Layout.</string>
  <string control="Core_cbMovieTheme">Wähle das Theme für das das Film Layout.</string>
  <string control="Core_btnDLTrans">Lade Erweiterungen für Ember herunter, z.B. Module, Themes, Übersetzungen oder Export Templates.</string>
  <string control="Core_cbIntLang">Wähle die Sprache für die Ember Oberfläche. (Ember muss anschließend neugestartet werden)</string>
  <string control="Core_chkCleanFolderJPG">Alle "folder.jpg" Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanExtrathumbs">Alle "extrathumbs" Verzeichnisse löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBN">Alle "movie.tbn" Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNameJPG">Alle &lt;movie&gt;.jpg Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBNb">Alle &lt;movie&gt;.tbn Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieJPG">Alle "movie.jpg" Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanFanartJPG">Alle "fanart.jpg" Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterJPG">Alle "poster.jpg" Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieFanartJPG">Alle &lt;movie&gt;-fanart.jpg Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterTBN">Alle "poster.tbn" Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFO">Alle "movie.nfo" Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanDotFanartJPG">Alle &lt;movie&gt;.fanart.jpg Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFOb">Alle &lt;movie&gt;.nfo Dateien löschen.</string>
  <string control="Core_chkWhitelistVideo">Alle Erweiterungen die unter "Gültige Video Erweiterungen" aufgeführt sind automatisch der Whitelist hinzufügen.</string>
  <string control="Core_btnRemoveWhitelist">Die Gewählte Erweiterung aus der Whitelist entfernen.</string>
  <string control="Core_btnAddWhitelist">Die angegebene Erweiterung zur Whitelist hinzufügen.</string>
  <string control="Core_txtWhitelist">Gib eine Erweiterung zum hinzufügen ein.</string>
  <string control="Core_lstWhitelist">Diese Liste beinhaltet alle Erweiterungen die beim säubern übersprungen werden.</string>
  <string control="Core_chkYAMJCompatibleSets">Wenn aktiviert speichert Ember Sets YAMJ kompatibel. Wenn deaktiviert werden Sets zu XBMC kompatibel gespeichert.</string>
  <string control="Core_chkAskCheckboxScrape">Wenn aktiviert bewirkt ein klick auf die Movie Checkbox das nicht automatische scrappen. Wenn deaktiviert ist der automatische scrap möglich.</string>
  <string control="Core_chkMarkNew">Wenn aktiviert werden neue Filme mit "ROT" selektiert und müssen manuell de-selektiert werden. Wenn deaktiviert werden neue Filme bis zum nächsten Scan oder Ember Neustart GRÜN markiert.</string>
  <string control="Core_lbGenre">Wähle die Genre Sprache(n) die Ember anzeigen soll.</string>
  <string control="Core_txtCheckTitleTol">Enter the tolerance level you would like Ember to use when title matching. The higher the number, the more lenient the algorithm is. 0 = disabled</string>
  <string control="Core_chkCheckTitles">Aktiviere dies um Ember nach Unterschiedlichen Titeln und Dateinamen suchen zu lassen. Dies ist hilfreich um sicherzustellen, dass die Informationen für den richtigen Film sind.</string>
  <string control="Core_btnRemoveToken">Löscht das gewählte Token aus der Liste.</string>
  <string control="Core_btnAddToken">Fügt das eingegebene Token in die Liste hinzu.</string>
  <string control="Core_txtSortToken">Gib ein Token ein.</string>
  <string control="Core_lstSortTokens">Eine Liste aller aktueller Sort-Tokens. (Wenn ein Filmtitel mit einem dieser Sort-Tokens beginnt, wird das Token ans Ende verschoben. z.B.: Sort Token = "The", Titel = "The Dark Knight", Ergebnis = "Dark Knight, The")</string>
  <string control="Core_chkDisplayYear">Wenn aktiviert zeigt Ember in der Medienliste das Jahr in Klammern hinter dem Titel.</string>
  <string control="Core_chkMovieExtraCol">Verstecke die Extrathumb Spalte in der Medienliste.</string>
  <string control="Core_chkMovieSubCol">Verstecke die Untertitel Spalte in der Medienliste.</string>
  <string control="Core_chkMovieTrailerCol">Verstecke die Trailer Spalte in der Medienliste.</string>
  <string control="Core_chkMovieInfoCol">Verstecke die NFO Spalte in der Medienliste.</string>
  <string control="Core_chkMovieFanartCol">Verstecke die Fanart Spalte in der Medienliste.</string>
  <string control="Core_chkMoviePosterCol">Verstecke die Poster Spalte in der Medienliste.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameMultiOnly">Wenn aktivert werden "&lt;movie&gt;.ext" Dateien nur in Verzeichnissen mit mehreren Filmen verwendet. Dies ist sinnvoll wenn du eine Mischung aus Ein-Film-Verzeichnissen und Viele-Filme-Verzeichnissen hast und die Anzahl an Dateien reduzieren willst.</string>
  <string control="Core_rbBracketTrailer">Speichere Trailer als "&lt;movie&gt;[trailer].ext".</string>
  <string control="Core_rbDashTrailer">Speichere Trailer als "&lt;movie&gt;-trailer.ext".</string>
  <string control="Core_chkVideoTSParent">Wenn aktiviert wird Ember die Metadaten von Video-TS Verzeichnissen im Übergeordneten Verzeichnis speichern (YAMJ). Wenn nicht aktiviert werden die Infos direkt im Video-TS Verz. gespeichert. (XBMC kompatibel). Dies gilt auch für BDMV Verz.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameNFO">NFO Dateien als "&lt;movie&gt;.nfo" speichern.</string>
  <string control="Core_chkMovieNFO">NFO Dateien als "movie.nfo" speichern.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameDotFanartJPG">Fanart Dateien als "&lt;movie&gt;.fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameFanartJPG">Fanart Dateien als  "&lt;movie&gt;-fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkFanartJPG">Fanart Dateien als "fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkFolderJPG">Poster Dateien als "folder.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkPosterJPG">Poster Dateien als "poster.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkPosterTBN">Poster Dateien als "poster.tbn" speichern.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameJPG">Poster Dateien als "&lt;movie&gt;.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkMovieJPG">Poster Dateien als "movie.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameTBN">Poster Dateien als "&lt;movie&gt;.tbn" speichern.</string>
  <string control="Core_chkMovieTBN">Poster Dateien als "movie.tbn" speichern.</string>
  <string control="Core_lvMovies">The list of all current movie sources. (Paths that will be scanned for movie files)</string>
  <string control="Core_colID">Die Liste aller aktuellen Filmquellen (Movie sources). (Diese Pfade werden nach Filmen durchsucht)</string>
  <string control="Core_colName">Die Liste aller aktuellen Filmquellen (Movie sources). (Diese Pfade werden nach Filmen durchsucht)</string>
  <string control="Core_colPath">Die Liste aller aktuellen Filmquellen (Movie sources). (Diese Pfade werden nach Filmen durchsucht)</string>
  <string control="Core_colRecur">Die Liste aller aktuellen Filmquellen (Movie sources). (Diese Pfade werden nach Filmen durchsucht)</string>
  <string control="Core_colFolder">Die Liste aller aktuellen Filmquellen (Movie sources). (Diese Pfade werden nach Filmen durchsucht)</string>
  <string control="Core_colSingle">Die Liste aller aktuellen Filmquellen (Movie sources). (Diese Pfade werden nach Filmen durchsucht)</string>
  <string control="Core_btnMovieRem">Die gewählte Filmquelle entfernen.</string>
  <string control="Core_btnMovieAddFolder">Eine neue Filmquelle anlegen.</string>
  <string control="Core_txtPosterWidth">Poster auf die angegebene Größe ändern.</string>
  <string control="Core_txtPosterHeight">Poster auf die angegebene Größe ändern.</string>
  <string control="Core_tbPosterQual">Die Qualität von Poster auf diesen Wert ändern (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkResizePoster">Die Größe von Postern vor dem Scannen verändern.</string>
  <string control="Core_cbPosterSize">Wähle deine bevorzugte Größe von Postern. Ember wird versuchen Poster in deiner gewünschten Größe zu scrapen, falls solche nicht verfügbar sind wird nach der nächst kleineren Größe gesucht.</string>
  <string control="Core_chkOverwritePoster">Wenn aktiviert werden vorhandene Poster beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Poster nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_txtFanartWidth">Die Größe von Fanart Dateien wird auf diesen Wert verändert.</string>
  <string control="Core_txtFanartHeight">Die Größe von Fanart Dateien wird auf diesen Wert verändert.</string>
  <string control="Core_chkFanartOnly">Wenn aktiviert wird Ember nur versuchen Fanarts in dieser größe zu laden. (Beachte, dass wenn kein Fanart in der gewünschten Größe vorhanden ist, keines gespeichert wird)</string>
  <string control="Core_tbFanartQual">Die Qualität von Fanart Bildern (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkResizeFanart">Größe vor dem speichern ändern.</string>
  <string control="Core_cbFanartSize">Wähle deine bevorzugte Größe von Fanarts. Ember wird versuchen Fanarts in deiner gewünschten Größe zu scrapen, falls solche nicht verfügbar sind wird nach der nächst kleineren Größe gesucht.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteFanart">Wenn aktiviert werden vorhandene Fanarts beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Fanart nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_chkNoSaveImagesToNfo">Wenn aktiviert wird Ember NICHT die URLs von Bildern in den NFO-Dateien speichern. (Für die YAMJ kompatibilität)</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeImages">Bilder beim einzelnen scrapen aussuchen</string>
  <string control="Core_chkUseImgCacheUpdaters">Bilder im Bildercache speichern beim automatischen scrapen</string>
  <string control="Core_chkPersistImgCache">Wenn aktiviert bleibt der Imagecache nach Beenden vorhanden.</string>
  <string control="Core_chkUseImgCache">Embers Imagecache benutzen.</string>
  <string control="Core_chkUseETasFA">Wenn aktiviert und kein Fanart verfügbar ist, wird Ember ein Extrathumb als Fanart speichern.</string>
  <string control="Core_chkNoSpoilers">Wenn aktiviert werden nur Frames aus der ersten Hälfte des Films extrahiert. (Um Spoiler zu verhindern)</string>
  <string control="Core_txtAutoThumbs">Gib die Anzahl an Frames an, die Ember aus dem Video extrahieren soll.</string>
  <string control="Core_chkAutoThumbs">Wenn aktiviert wird Ember die angegebene Anzahl an Frames aus dem Video extrahieren.</string>
  <string control="Core_txtProxyDomain">Gib die Domäne für die Anmeldung am Proxy ein. (Bei den meisten Proxy Servern nicht nötig)</string>
  <string control="Core_txtProxyPassword">Gib das Passwort für die Anmeldung am Proxy ein.</string>
  <string control="Core_txtProxyUsername">Gib den Benutzernamen für die Anmeldung am Proxy ein.</string>
  <string control="Core_chkEnableCredentials">Aktiviere dies, wenn dein Proxy eine Anmeldung erfordert.</string>
  <string control="Core_txtProxyPort">Gib den Port deines Proxys ein.</string>
  <string control="Core_txtProxyURI">Gib die IP-Adresse deines Proxys ein.</string>
  <string control="Core_chkEnableProxy">Wenn aktiviert wird Ember diesen Proxy für jede Kommunikation mit dem Internet benutzen.</string>
  <string control="Core_btnDown">Schiebe den gewählten Filter in der Liste nach oben. (Filter werden von oben nach unten abgearbeitet)</string>
  <string control="Core_btnUp">Schiebe den gewählten Filter in der Liste nach unten. (Filter werden von oben nach unten abgearbeitet)</string>
  <string control="Core_chkProperCase">Ändere die Filmtitel in Jedes-Wort-Groß. (z.B.: "the dark knight" wird "The Dark Knight")</string>
  <string control="Core_btnRemoveFilter">Entfernt den aktuellen Filter.</string>
  <string control="Core_btnAddFilter">Fügt den angegebenen Filter der Liste hinzu.</string>
  <string control="Core_txtFilter">Gib einen Text oder RegExp als Filter ein. Special: "a[->]b" = replace all occurrances of "a" with "b" (Example: ".[->]_" will replace all periods in the title with underscores.)</string>
  <string control="Core_lstFilters">Die Liste aller aktuell aktivierten Filter die benutzt werden um den Filmtitel zu erkennen.</string>
  <string control="Core_chkMissingExtra">Wenn aktiviert wird Ember bei "Fehlendem Einträge Filter" Filme anzeigen, die über keine Extrathumbs verfügen.</string>
  <string control="Core_chkMissingSubs">Wenn aktiviert wird Ember bei dem "Fehlendem Einträge Filter" Filme anzeigen, die über keine Untertitel verfügen.</string>
  <string control="Core_chkMissingTrailer">Wenn aktiviert wird Ember bei dem "Fehlendem Einträge Filter" Filme anzeigen, die über keinen Trailer verfügen.</string>
  <string control="Core_chkMissingNFO">Wenn aktiviert wird Ember bei dem "Fehlendem Einträge Filter" Filme anzeigen, die über keine NFO-Datei verfügen.</string>
  <string control="Core_chkMissingFanart">Wenn aktiviert wird Ember bei dem "Fehlendem Einträge Filter" Filme anzeigen, die über keine Fanart verfügen.</string>
  <string control="Core_chkMissingPoster">Wenn aktiviert wird Ember bei dem "Fehlendem Einträge Filter" Filme anzeigen, die über keine Poster verfügen.</string>
  <string control="Core_chkAutoBD">Wenn aktiviert wird Ember automatisch jedes neue Fanart in das Backdrop Verzeichnis kopieren.</string>
  <string control="Core_btnBrowse">Öffnet den "Durchsuchen..."-Dialog um das Backdrop Verzeichnis anzugeben.</string>
  <string control="Core_txtBDPath">Der Pfad zum Backdrop Verzeichnis.</string>
  <string control="Core_btnRemoveNoStack">Entfernt die gewählte Erweiterung aus der Nicht-Stapeln-Liste.</string>
  <string control="Core_btnAddNoStack">Fügt die angegebene Erweiterung der Nicht-Stapeln-Liste hinzu.</string>
  <string control="Core_txtNoStack">Gib eine Erweiterung zum hinzufügen an.</string>
  <string control="Core_lstNoStack">Die Liste an Erweiterungen welche nicht zu einzelnen Filmen zusammengefasst (=gestapelt) werden.</string>
  <string control="Core_btnRemMovieExt">Entfernt die gewählte Erweiterung aus der Gültige-Erweiterungen-Liste.</string>
  <string control="Core_btnAddMovieExt">Fügt die angegebene Erweiterung der Gültige-Erweiterungen-Liste.</string>
  <string control="Core_txtMovieExt">Gib eine Erweiterung zum hinzufügen an.</string>
  <string control="Core_lstMovieExts">Die Liste an Erweiterungen nach denen Ember in den Quellen suchen wird.</string>
  <string control="Core_btnEditSource">Die gewählte Quelle editieren.</string>
  <string control="Core_chkScanOrderModify">Wenn aktiviert wird Ember neue Videos in der Reihenfolge des zuletzt geänderten Zeitraums einlesen, wenn deaktiviert legt Ember neue Dateien alphabetisch an.</string>
  <string control="Core_chkSortBeforeScan">Wenn aktiviert, wird Ember vor einem Scan alle Einzel Dateien im Haupt Verzeichnis der Source in ihre eigenen Ordner sortieren.</string>
  <string control="Core_chkIgnoreLastScan">Wenn aktiviert wird Ember die letzte Scanzeit beim lesen ignorieren. Wenn deaktiviert wird Ember nur Dateien einlesen die jünger als die letzte Scanzeit sind..</string>
  <string control="Core_chkCleanDB">Wenn aktiviert wird Ember nach jedem Scanvorgang die Datenbank säubern.</string>
  <string control="Core_chkAutoDetectVTS">Wenn aktiviert wird Ember versuchen VideoTS Verz. zu erkennen obwohl sie nicht so benannt sind. Wenn deaktiviert werden nur "VIDEO_TS" erkannt.</string>
  <string control="Core_chkSkipStackedSizeCheck">Wenn aktiviert wird Ember nur Dateien scannen die größer als die angegebene Größe sind.</string>
  <string control="Core_txtSkipLessThan">Ember wird Dateien die kleiner als die angegebene Größe sind beim scannen überspringen.</string>
  <string control="Core_txtTVSkipLessThan">Ember wird Dateien die kleiner als die angegebene Größe sind beim scannen überspringen.</string>
  <string control="Core_cbTrailerQuality">Wähle dein bevorzugtes Trailer Format.</string>
  <string control="Core_chkDeleteAllTrailers">If enabled, Ember will delete all existing trailers for the movie before saving the new one.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteTrailer">Wenn aktiviert wird Ember Trailer beim speichern überschreiben.</string>
  <string control="Core_chkNoDLTrailer">Wenn aktiviert werden keine Trailer heruntergeladen, es wird nur die URL in der NFO-Datei gespeichert.</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeTrailer">Wenn aktiviert werden Trailer beim einzeln Scrapen gescraped.</string>
  <string control="Core_chkUpdaterTrailer">Wenn aktiviert werden Trailer beim mehrfach Scrapen gescraped.</string>
  <string control="Core_chkDownloadTrailer">Trailer-Unterstützung aktivieren.</string>
  <string control="Core_chkAutoETSize">Wähle die Größe für Fanarts die als Extrathumbs gespeichert werden sollen.</string>
  <string control="Core_cbAutoETSize">Wenn aktiviert werden automatisch alle Fanarts der angegebebnen Größe als Extrathumbs gespeichert.</string>
  <string control="Core_txtETWidth">Verändere die Größe von Extrathumbs zu der angegebenen.</string>
  <string control="Core_txtETHeight">Verändere die Größe von Extrathumbs zu der angegebenen.</string>
  <string control="Core_chkETPadding">Wenn aktiviert wird Ember schwarze Balken in den Extrathumbs erzeugen um die Größe zu erreichen.</string>
  <string control="Core_rbETCustom">Verändere die Größe von Extrathumbs auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_rbETNative">Speichere Extrathumbs in ihrer ursprünglichen Größe.</string>
  <string control="Core_lvTVSources">Die Liste aller angelegten Serien Quellverzeichnisse. (Verzeichnisse werden nach TV-Serien durchsucht)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader1">Die Liste aller angelegten Serien Quellverzeichnisse. (Verzeichnisse werden nach TV-Serien durchsucht)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader2">Die Liste aller angelegten Serien Quellverzeichnisse. (Verzeichnisse werden nach TV-Serien durchsucht)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader3">Die Liste aller angelegten Serien Quellverzeichnisse. (Verzeichnisse werden nach TV-Serien durchsucht)</string>
  <string control="Core_chkTVScanOrderModify">Wenn aktiviert wird Ember neue Videos in der Reihenfolge des zuletzt geänderten Zeitraums einlesen, wenn deaktiviert legt Ember neue Dateien alphabetisch an.</string>
  <string control="Core_chkTVIgnoreLastScan">>Wenn aktiviert wird Ember die letzte Scanzeit beim lesen ignorieren. Wenn deaktiviert wird Ember nur Dateien einlesen die jünger als die letzte Scanzeit sind..</string>
  <string control="Core_chkTVCleanDB">Wenn aktiviert wird Ember nach jedem Scanvorgang die Datenbank säubern.</string>
  <string control="Core_btnAddTVSource">Fügt eine neue Quelle ein.</string>
  <string control="Core_btnEditTVSource">Die aktuelle Quelle editieren.</string>
  <string control="Core_btnRemTVSource">Die aktuelle Quelle aus der Liste löschen.</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllJPG">Das Alle-Staffeln Poster als "season-all.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllTBN">Das Alle-Staffeln Poster als "season-all.tbn" speichern.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDotFanart">Das Episoden Fanart Poster als "&lt;episode&gt;.fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDashFanart">Das Episoden Fanart Poster als "&lt;episode&gt;-fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeJPG">Das Episoden Poster als "&lt;episode&gt;.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeTBN">Das Episoden Poster als "&lt;episode&gt;.tbn" speichern.</string>
  <string control="Core_chkSeasonDotFanart">Das Staffel Fanart als "&lt;season&gt;.fanart.jpg" speichern. (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonDashFanart">Das Staffel Fanart als "&lt;season&gt;-fanart.jpg" speichern. (Wird nur im Staffel Verzeichnis gespeichert, falls vorhanden)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartJPG">Das Staffel Fanart als "fanart.jpg" speichern. (Wird nur im Staffel Verzeichnis gespeichert, falls vorhanden)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFolderJPG">Das Staffel Fanart als "folder.jpg" speichern. (Wird nur im Staffel Verzeichnis gespeichert, falls vorhanden)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameJPG">Das Staffel Poster als "&lt;season&gt;.jpg" speichern. (Wird nur im Staffel Verzeichnis gespeichert, falls vorhanden)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameTBN">Das Staffel Poster als "&lt;season&gt;.tbn" speichern. (Wird nur im Staffel Verzeichnis gespeichert, falls vorhanden)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterJPG">Das Staffel Poster als "poster.jpg" speichern. (Wird nur im Staffel Verzeichnis gespeichert, falls vorhanden)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterTBN">Das Staffel Poster als "poster.tbn" speichern. (Wird nur im Staffel Verzeichnis gespeichert, falls vorhanden)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXTBN">Das Staffel Poster als "seasonX.tbn" speichern. (Example: season2.tbn)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXXTBN">Das Staffel Poster als "seasonXX.tbn" speichern. (Example: season02.tbn)</string>
  <string control="Core_chkShowDotFanart">Das Serien Fanart als "&lt;show&gt;.fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkShowDashFanart">Das Serien Fanart als "&lt;show&gt;-fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkShowFanartJPG">Das Serien Fanart als "fanart.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkShowJPG">Das Serien Poster als "&lt;show&gt;.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkShowTBN">Das Serien Poster als "&lt;show&gt;.tbn" speichern.</string>
  <string control="Core_chkShowPosterJPG">Das Serien Poster als "poster.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_chkShowPosterTBN">Das Serien Poster als "poster.tbn" speichern.</string>
  <string control="Core_chkShowFolderJPG">Das Serien Poster als "folder.jpg" speichern.</string>
  <string control="Core_btnAddShowRegex">Das eingegebene Serien RegEx der Liste hinzufügem</string>
  <string control="Core_txtSeasonRegex">Gib das Regex zum erkennen der Staffel Nummer ein.</string>
  <string control="Core_cboSeasonRetrieve">Wähle ob die Staffel anhand des Verzeichnis- oder Dateinamens erkannt werden soll.</string>
  <string control="Core_txtEpRegex">Gib das Regex zum erkennen der Episoden Nummer ein.</string>
  <string control="Core_cboEpRetrieve">Wähle ob die Nummer der Episode aus dem Dateinamen, Verzeichnisnamen oder dem Ergebnis der Staffel suche erkannt werden soll.</string>
  <string control="Core_btnEditShowRegex">Das gewählte Regex editieren.</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowRegex">Das gewählte Regex aus der Liste löschen.</string>
  <string control="Core_lvShowRegex">Die Liste der vorhandenen Serien Regex.</string>
  <string control="Core_colRegID">Die Liste der vorhandenen Serien Regex.</string>
  <string control="Core_colSeason">Die Liste der vorhandenen Serien Regex.</string>
  <string control="Core_colSeasonApply">Die Liste der vorhandenen Serien Regex.</string>
  <string control="Core_colEpisode">Die Liste der vorhandenen Serien Regex.</string>
  <string control="Core_colEpApply">Die Liste der vorhandenen Serien Regex.</string>
  <string control="Core_chkDisplayMissingEpisodes">Wenn aktiviert werden auch Informationen zu Episoden die nicht Teil deiner Sammlung sind geholt und hellgrau dargestellt.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeNfoCol">Die NFO-Spalte aus der Episodenliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeFanartCol">Die Fanart-Spalte aus der Episodenliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkEpisodePosterCol">Die Poster-Spalte aus der Episodenliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartCol">Die Fanart-Spalte aus der Staffelliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterCol">Die Poster-Spalte aus der Staffelliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkShowNfoCol">Die NFO-Spalte aus der Serienliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkShowFanartCol">Die Fanart-Spalte aus der Serienliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkShowPosterCol">Die Poster-Spalte aus der Serienliste entfernen.</string>
  <string control="Core_chkDisplayAllSeason">Wenn aktiviert und ein Alle-Staffeln-Poster vorhanden ist wird es rechts angezeigt.</string>
  <string control="Core_cbRatingRegion">Wähle die Region der Bewertung/Altersfreigabe.</string>
  <string control="Core_chkNoFilterEpisode">Wenn aktiviert wird Ember versuchen die Episodentitel zu filtern. Wenn deaktiviert wird Ember die Titel scrapen.</string>
  <string control="Core_btnEpFilterDown">Schiebe den gewählten Filter in der Liste oben unten. (Filter werden von oben nach unten abgearbeitet)</string>
  <string control="Core_btnEpFilterUp">Schiebe den gewählten Filter in der Liste nach unten. (Filter werden von oben nach unten abgearbeitet)</string>
  <string control="Core_chkEpProperCase">Ändere die Episodentitel in Jedes-Wort-Groß. (z.B.: "the dark knight" wird "The Dark Knight")</string>
  <string control="Core_btnRemoveEpFilter">Entfernt den aktuellen Filter.</string>
  <string control="Core_btnAddEpFilter">Fügt den angegebenen Filter der Liste hinzu.</string>
  <string control="Core_txtEpFilter">Fügt den angegebenen Filter der Liste hinzu.</string>
  <string control="Core_lstEpFilters">Die Liste aller gewählten Filter die zum filtern von Episodentitel verwendet werden.</string>
  <string control="Core_btnShowFilterDown">Schiebe den gewählten Filter in der Liste nach oben. (Filter werden von oben nach unten abgearbeitet)</string>
  <string control="Core_btnShowFilterUp">Schiebe den gewählten Filter in der Liste nach unten. (Filter werden von oben nach unten abgearbeitet)</string>
  <string control="Core_chkShowProperCase">Ändere die Episodentitel in Jedes-Wort-Groß. (z.B.: "the dark knight" wird "The Dark Knight")</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowFilter">Entfernt den aktuellen Filter.</string>
  <string control="Core_btnAddShowFilter">Fügt den angegebenen Filter der Liste hinzu.</string>
  <string control="Core_txtShowFilter">Gib einen Filter ein.</string>
  <string control="Core_lstShowFilters">Die Liste aller Filter die benutzt werden um den Serientitel zu erkennen..</string>
  <string control="Core_chkGetEnglishImages">Wenn aktiviert werden auch englische Bilder geladen - egal welche Sprache eingestellt ist.</string>
  <string control="Core_chkOnlyTVImagesLanguage">Wenn aktiviert werden nur Bilder der gewählten Sprache geladen.</string>
  <string control="Core_txtShowPosterWidth">Verändere die Größe von Postern auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_txtShowPosterHeight">Verändere die Größe von Postern auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_tbShowPosterQual">Die Qualität von Postern (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowPoster">Postergröße verändern vor dem speichern</string>
  <string control="Core_cbShowPosterSize">Wähle deinen Bevorzugten Serien Poster Typ. Während des Scrapens wird Ember versuchen ein Bild von diesem Typ zu laden.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowPoster">Wenn aktiviert werden vorhandene Poster beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Poster nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_txtShowFanartWidth">Verändere die Größe von Serien Fanarts auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_txtShowFanartHeight">Verändere die Größe von Serien Fanarts auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_tbShowFanartQual">Die Qualität von Fanart Bildern (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowFanart">Fanartgröße verändern vor dem speichern</string>
  <string control="Core_cbShowFanartSize">Wähle deine bevorzugte Größe von Serien Fanarts. Ember wird versuchen Poster in deiner gewünschten Größe zu scrapen, falls solche nicht verfügbar sind wird nach der nächst kleineren Größe gesucht.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowFanart">Wenn aktiviert werden vorhandene Serien Fanarts beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Poster nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterWidth">Verändere die Größe von Staffel Postern auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterHeight">Verändere die Größe von Staffel Postern auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_tbSeaPosterQual">Die Qualität von Staffel Postern (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizePoster">Staffel Poster Größe verändern vor dem speichern</string>
  <string control="Core_cbSeaPosterSize">Wähle deine bevorzugte Größe von Staffel Postern. Ember wird versuchen Poster in deiner gewünschten Größe zu scrapen, falls solche nicht verfügbar sind wird nach der nächst kleineren Größe gesucht.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwritePoster">Wenn aktiviert werden vorhandene Staffel Poster beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Poster nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartWidth">Verändere die Größe von Staffel Fanart auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartHeight">Verändere die Größe von Staffel Fanart auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_tbSeaFanartQual">Die Qualität von Staffel Fanart (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizeFanart">Staffel Fanart Größe verändern vor dem speichern</string>
  <string control="Core_cbSeaFanartSize">Wähle deine bevorzugte Größe von Staffel Fanarts. Ember wird versuchen Fanarts in deiner gewünschten Größe zu scrapen, falls solche nicht verfügbar sind wird nach der nächst kleineren Größe gesucht.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwriteFanart">Wenn aktiviert werden vorhandene Staffel Fanarts beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Poster nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_txtEpPosterWidth">Verändere die Größe von Episoden Postern auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_txtEpPosterHeight">Verändere die Größe von Episoden Postern auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_tbEpPosterQual">Die Qualität von Episoden Postern (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpPoster">Episoden Poster Größe verändern vor dem speichern</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpPoster">Wenn aktiviert werden vorhandene Episoden Fanarts beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Poster nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_txtEpFanartWidth">Verändere die Größe von Episoden Fanart auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_txtEpFanartHeight">Verändere die Größe von Episoden Fanart auf die angegebene.</string>
  <string control="Core_tbEpFanartQual">Die Qualität von Episoden Fanart (0 = Original Qualität)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpFanart">Episoden Fanart Größe verändern vor dem speichern</string>
  <string control="Core_cbEpFanartSize">Wähle deine bevorzugte Größe von Episoden Fanarts. Ember wird versuchen Fanarts in deiner gewünschten Größe zu scrapen, falls solche nicht verfügbar sind wird nach der nächst kleineren Größe gesucht.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpFanart">Wenn aktiviert werden vorhandene Episoden Fanarts beim speichern überschrieben. Wenn nicht aktiviert wird das Poster nur gespeichert, wenn aktuell keines vorhanden ist..</string>
  <string control="Core_chkScraperShowRating">Das Scrapen von TV-Serien Bewertungen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowActors">Das Scrapen von TV-Serien Schauspielern einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowStudio">Das Scrapen von TV-Serien Studios einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPremiered">Das Scrapen von TV-Serien Premiereterminen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowEGU">Das Scrapen von EpisodenGuide URLs einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowMPAA">Das Scrapen von MPAA-Informationen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPlot">Das Scrapen von TV-Serien Inhaltsangaben (=Plot) einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowGenre">Das Scrapen von TV-Serien Genres einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowTitle">Das Scrapen von TV-Serien Titeln einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpActors">Das Scrapen von Episoden Schauspielern einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpCredits">Das Scrapen von Episoden Credits einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpDirector">Das Scrapen von Episoden Regisseuren einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpPlot">Das Scrapen von Episoden Inhaltsangaben (=Plot) einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpRating">Das Scrapen von Episoden Bewertungen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpAired">Das Scrapen von Episoden Austrahlungsterminen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpTitle">Das Scrapen von Episoden Titeln einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpEpisode">Das Scrapen von Episoden Nummern einschalten.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpSeason">Das Scrapen von Staffel Nummern einschalten.</string>
  <string control="Core_chkEpLockTitle">Wenn aktiviert wird Der Episoden Titel nur verändert wenn keiner gespeichert ist.</string>
  <string control="Core_chkEpLockRating">Wenn aktiviert wird die Episoden Bewertung nur verändert wenn keine gespeichert ist.</string>
  <string control="Core_chkEpLockPlot">Wenn aktiviert wird die Episoden Inhaltsangabe nur verändert wenn keine gespeichert ist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockPlot">Wenn aktiviert wird die Serien Inhaltsangabe nur verändert wenn keine gespeichert ist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockGenre">Wenn aktiviert werden die Serien Genres nur verändert wenn keine gespeichert sind.</string>
  <string control="Core_chkShowLockStudio">Wenn aktiviert wird das Studio nur verändert wenn keines gespeichert ist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockRating">Wenn aktiviert wird die Serienbewertung nur verändert wenn keine gespeichert ist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockTitle">Wenn aktiviert wird der Serientitel nur verändert wenn keiner gespeichert ist.</string>
  <string control="Core_lstTVMetaData">Die Liste der Erweiterungen die einen Defaultmetadaten Eintrag haben.</string>
  <string control="Core_txtTVDefFIExt">Gib eine Erweiterung ein.</string>
  <string control="Core_btnRemoveTVMetaDataFT">Die Defaultmetadaten der gewählten Erweiterung entfernen.</string>
  <string control="Core_btnEditTVMetaDataFT">Die gewählten Defaultmetadaten editieren.</string>
  <string control="Core_btnNewTVMetaDataFT">Fügt die eingegebenen Defaultmetadaten der Liste hinzu.</string>
  <string control="Core_cboTVMetaDataOverlay">Wenn die gewählte Sprache in der Episode gefunden wird, wird ein kleines Overlay bei dem Streamsymbol eingeblendet.</string>
  <string control="Core_chkTVScanMetaData">Wenn aktiviert wird Ember Metadaten aus Episodendateien extrahieren.</string>
  <string control="Core_cboTVUpdate">Wähle die Zeit die gewartet werden soll bevor Informationen im Cache erneuert werden sollen.</string>
  <string control="Core_txtAPIKey">Gib einen TVDB API Key deiner/deines MediaCenter Software/Player ein. Dies ist nicht für die Funktion von Ember erfoderlich. Es wird nur benutzt um die "Episode Guide URL" in der NFO-Datei zu speichern.</string>
  <string control="Core_txtTVDBMirror">Gib den Mirror ein um auf theTVDB zuzugreifen.</string>
  <string control="Core_btnTVLanguageFetch">Klicke hier um eine Liste an verfügbaren Informationen auf theTVDB zu erstellen.</string>
  <string control="Core_cbTVLanguage">Wähle die bevorzugte Sprache in der nach Informationen und Bildern gesucht werden soll.</string>
  <string control="Core_chkCertification">Das Scrapen von Altersbeschränkungen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkTop250">Das Scrapen von IMDB Top250 einschalten.</string>
  <string control="Core_txtGenreLimit">Die Anzahl an gescrapeten Genres limitieren.</string>
  <string control="Core_txtActorLimit">Die Anzahl an gescrapeten Schauspielern limitieren.</string>
  <string control="Core_chkCrew">Das Scrapen von der restlichen Crew einschalten. ("Gesamte Crew Scrapen" muss eingeschaltet sein)</string>
  <string control="Core_chkMusicBy">Das Scrapen von Musikern/Komponisten einschalten. ("Gesamte Crew Scrapen" muss eingeschaltet seind)</string>
  <string control="Core_chkProducers">Das Scrapen von Produzenten einschalten. ("Gesamte Crew Scrapen" muss eingeschaltet sein)</string>
  <string control="Core_chkWriters">Das Scrapen von Autoren einschalten.</string>
  <string control="Core_chkStudio">Das Scrapen von Studios einschalten.</string>
  <string control="Core_chkRuntime">Das Scrapen von Spielzeiten (=Duration) einschalten.</string>
  <string control="Core_chkPlot">Das Scrapen von Inhaltsangaben (=Plot, Inhalt) einschalten.</string>
  <string control="Core_chkOutline">Das Scrapen von Kurzbeschreibungen (=Outline) einschalten.</string>
  <string control="Core_chkGenre">Das Scrapen von Genres einschalten.</string>
  <string control="Core_chkDirector">Das Scrapen von Regisseuren einschalten.</string>
  <string control="Core_chkTagline">Das Scrapen von Taglines einschalten.</string>
  <string control="Core_chkCast">Das Scrapen von Schauspielern einschalten.</string>
  <string control="Core_chkVotes">Das Scrapen von Anzahl Bewertungen (=Stimmen) einschalten.</string>
  <string control="Core_chkTrailer">Das Scrapen von Trailer URLs einschalten.</string>
  <string control="Core_chkRating">Das Scrapen von Bewertungen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkRelease">Das Scrapen von Premiere-Daten einschalten.</string>
  <string control="Core_chkMPAA">Das Scrapen von MPAA-Informationen einschalten.</string>
  <string control="Core_chkYear">Das Scrapen von Filmjahren einschalten.</string>
  <string control="Core_chkTitle">Das Scrapen von Filmtiteln einschalten.</string>
  <string control="Core_lstMetaData">Die Liste der Erweiterungen die einen Default Metadatensatz haben.</string>
  <string control="Core_txtDefFIExt">Gib eine Erweiterung für einen neuen default Metadatensatz ein.</string>
  <string control="Core_btnRemoveMetaDataFT">Die Default Metadaten der gewählten Erweiterung entfernen.</string>
  <string control="Core_btnEditMetaDataFT">Die Default Metadaten der gewählten Erweiterung editieren.</string>
  <string control="Core_btnNewMetaDataFT">Default Metadaten für die gewählte Erweiterung anlegen und der Liste der Default Metadatan hinzufügen.</string>
  <string control="Core_chkIFOScan">Wenn aktiviert werden Metadaten aus .IFO Dateien gelesen.</string>
  <string control="Core_cbLanguages">Wenn ein Film die gewählte Sprache beinhaltet wird ein  Overlay bei dem Audio Metadaten Symbol eingeblendet.</string>
  <string control="Core_txtRuntimeFormat">Wähle das Format für die Spielzeit von Filmen gescannt aus den Metadaten.</string>
  <string control="Core_chkScanMediaInfo">Wenn aktiviert werden Metadaten aus den Dateien gescannt.</string>
  <string control="Core_chkUseMIDuration">Benutze die Spielzeit aus den Metadaten als Filmlänge.</string>
  <string control="Core_chkLockOutline">Wenn aktiviert wird die Kurzbeschreibung nur verändert wenn sie leer ist.</string>
  <string control="Core_chkLockPlot">Wenn aktiviert wird der Inhalt nur verändert wenn er leer ist.</string>
  <string control="Core_chkLockTrailer">Wenn aktiviert wird der Trailer nicht verändert sofern einer zugewiesen ist.</string>
  <string control="Core_chkLockGenre">Wenn aktiviert werden das Genre nicht verändert sofern mindestens eins zugewiesen ist.</string>
  <string control="Core_chkLockRealStudio">Wenn aktiviert wird das Studio nicht verändert sofern eines vorhanden ist.</string>
  <string control="Core_chkLockRating">Wenn aktiviert wird die Bewertung nicht verändert sofern eine vorhanden ist.</string>
  <string control="Core_chkLockTagline">Wenn aktiviert wird die Tagline nicht verändert sofern sie nicht leer ist.</string>
  <string control="Core_chkLockTitle">Wenn aktiviert wird der Titel nicht verändert sofern er nicht leer ist.</string>
  <string control="Core_cbForce">Wähle die Region die benutzt werden soll im Titel in der eigenen Sprache zu erhalten.</string>
  <string control="Core_chkForceTitle">Wenn aktiviert wird Ember nach Filmtiteln in der gewählten Sprache suchen. Dies ist Hilfreich um Titel in der eigenen Sprache bei Fremdsprachigen Filmen zu erhalten.</string>
  <string control="Core_chkOutlineForPlot">Wenn aktiviert wird die Kurzbeschreibung (Outline) als Inhalt (Plot) benutzt sofern kein Inhalt verfügbar ist.</string>
  <string control="Core_chkCastWithImg">Wenn aktiviert werden nur Schauspieler geladen für die ein Bild existiert.</string>
  <string control="Core_chkUseCertForMPAA">Wenn aktiviert wird die Altersfreigabe statt der MPAA Bewertung gespeichert.</string>
  <string control="Core_chkFullCast">Wenn aktiviert werden alle Schauspieler statt nur die wichtigsten geladen.</string>
  <string control="Core_chkFullCrew">Wenn aktiviert wird die Gesamte "Crew" geladen.</string>
  <string control="Core_cbCert">Wähle die Region für die Altersfreigabe.</string>
  <string control="Core_chkCert">Nur die Alterfreigabe für die gewählte Region scrapen.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewShows">Wenn aktiviert werden neue TV-Serien markiert. Wenn nicht aktiviert werden neue TV-Serien bis zum nächsten Scan oder Ember Start grün markiert.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewEpisodes">Wenn aktiviert werden neue Episoden markiert. Wenn nicht aktiviert werden neue Episoden bis zum nächsten Scan oder Ember Start grün markiert.</string>
  <string control="Core_cbOrdering">Wähle die Reihenfolge der Scraper für das Scrapen einer TV-Serie.</string>
  <string control="Core_chkOnlyValueForCert">Wenn aktiviert speichern Ember nur die Freigabe speichern (z.B.: "Germany:18" wird als "18" gespeichert)</string>
  <string control="Core_rbBanner">Wenn aktiviert wird Ember versuchen Banner (Breite Poster) in der gewählten Größe als Standard setzen.</string>
  <string control="Core_rbPoster">Wenn aktiviert wird Ember versuchen Poster in der gewählten Größe als Standard setzen.</string>
  <string control="Core_btnResetShowFilters">Dies wird die Serien Filter wieder auf den Standard zurücksetzen. WARNUNG: Dies WIRD jegliche eigene Änderung löschen.</string>
  <string control="Core_btnResetEpFilter">Dies wird die Episoden Filter wieder auf den Standard zurücksetzen. WARNUNG: Dies WIRD jegliche eigene Änderung löschen.</string>
  <string control="Core_btnResetMovieFilters">Dies wird die Film Filter wieder auf den Standard zurücksetzen. WARNUNG: Dies WIRD jegliche eigene Änderung löschen.</string>
  <string control="Core_btnResetValidExts">Dies wird die Liste der gültigen Erweiterungen wieder auf den Standard zurücksetzen. WARNUNG: Dies WIRD jegliche eigene Änderung löschen.</string>
  <string control="Core_ResetShowRegex">Dies wird die Serien RegEx wieder auf den Standard zurücksetzen. WARNUNG: Dies WIRD jegliche eigene Änderung löschen.</string>
</strings>
<!-- Rev2123 -->
